20萬內2手suv

代步 假日車

暫時睇過
vezel
cx3/5 (唔知有咩分別 好似一架用Mazda 3 底盤
XV

上面啲款有咩優缺點？
有冇巴打推介下

On9連登仔睇得多連登 揀mazda

一定冇你架嘢咁多嘢整先

Xv 20萬已經有新車

可能係FF出嚟 條友根本冇車

cx3用mazda2 底盤太細部可以不理

vezel 1.5 NA CVT不了
XV 2.0 NA CVT有4驅，個樣sporty啲
CX5 最大部空間最好，設備都最齊

全新齋版，定2手旗艦版嘅分別

Vezel :
1500cc 慳牌費
Jazz升高扮SUV

CX3：
6AT 冇Vezel咁冧
得Mazda2嘅內部空間，窄都on9

CX5：
好力，空間夠
食油

XV：
同級唯一真四驅
新車都係20個，買二手嚟做乜

不過好老實
明明樓豬呢堆新車都係廿幾，點解會諗20個買二手

邊有人會買貴版...齋版好抵

20個以內 想盡平

你睇果啲，有啲二十萬已經係新車價喎

咁15個有冇交易？ vezel 正正就係因為1500cc先睇 不過望下啲偈波箱好似唔多夠力 1.5cvt 我明明見外國hybrid 係dct

咁到底係日日代步定假日先
如果我揀，代步就Vezel，假日就XV
我自己係Mazda車主都咁話

最好嘅係1.5 Turbo版

平日屋企人會揸嚟買餸 睇下醫生 我就假日啊 但係Mazda 籠好吸引

除左依4架有冇巴打有咩好介紹？

CX5 2.0 iplus啦，設備完勝，空間又大

XV 又suv 又四驅
完全無力嫁 唔好玩啦

Mazda 睇需要
Cx3經濟但細 mazda2升高
後坐只係leg room好mazda2少少
Cx5 就貴d 升高mazda3幾夠闊
自己覺得空間內飾幾好

20個 都應該係呢幾隻揀
睇年份同價位再諗諗

仲有 泡菜 Cayenne

Soul點睇

Cayenne 都20個？

原本都想睇下現代 Kia 太7不了
但係前排見到現代啲電車爆炸

唔好坐喎 vezel, 後座避震好一般

如果接受到CX3嘅空間，直接出部新車啦

1.5High 廿個有錢找